最後上車機會 3690 1810

今日跌6百都唔動搖，唔入貨等幾時？

入咗既就綁好安全帶，星期一起飛

300火箭

靜啦

外賣仔300 小米25 根本淨賺既 邊度搵

全部已入 今日滿倉
疫症呢啲野炒一日跌就完

淡友星期一準備返去老母個西度

又開post 燈

燈你條命

小米多蟹貨，17到20重蟹區破到先算

蟹貨唔係14-16咩

上市蟹
怨念最重

9999呢？

可能要下試25000先再上
利申:大好友

短線今日兩隻都賺啦。3690反cup個陣放，屌米可以試下17.5

再上有無機會？

破到17.5呢個怨念位就睇21架喇

怨念位黎咩？仲諗住買lc

睇屌米今日咁 都唔知要梅幾耐先上到

落返13蚊，俾我上返車